研究顯示，98%男人都會將呢張圖放大黎睇

幾準

放大咗

好彩我係100%男人

我係剩低個2%

放大邊度

食完飯 都忍唔到放大左

放大齋睇腳嘅舉手

你老咪

根據每100個男人就有2個gay佬統計出黎

你得返2%係男人咁少？

屌

仲諗住可以睇到咩色